［港女最愛］你條女中左幾多樣？

1. TVB白痴劇
2. 韓星
3. 八卦新聞
4. 平機票
5. 新假期旗下餐廳
6. 淘寶
7. 同事是非
8. 減肥

6,8

1,3,4,6,7,8

23468

冇一樣中

0

冇女

4,6

0

已成ex

Same here

我又係
咁又代表左d 咩

0

代表可以結婚

1,2,5,6,7,8